記住係 解散警隊加獨立調查委員會

兩樣都要有

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

係真普選

當然，我驚有傻仔仲叫成立 獨立調查委員會
就是政府搵自己人嚟到開一個新嘅獨立調查委員會你真係企喺度

五大訴求：
撤回送中惡法
撤銷暴動定義
撤銷控罪、釋放義士
解散警隊、成立獨立調查委員會
全面普選

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲有，10 月1 和理非 12 點好到現場，早 d出去行街